有冇人去過馬爾代夫

黎緊想去馬爾代夫
大家會經旅行社買package定expedia買hotel+ticket?
有冇邊個島係抵玩？想要all inclusive
同埋想有得免費浮潛 釣魚 睇海豚
筆直大概2萬一個人

推

好多鄰國人wor

All inclusive咪club med
個島叫kani
上年六月去 包cx直航機票包三餐 包仼食小食同飲品 包免費浮潛同少少基本活動夜晚表演
住普通屋 唔係水上屋
我去左8日6夜 大約萬八蚊一個人
未計比錢活動 例如去首都睇海豚

你上網打club med睇details啦

大把島有all inclusive..慢慢揀